［關於罷課］老師入黎唔該!!!!!!!

求下你地咁多位老師
唔係迫你地表態
但一份匿名問卷都唔肯填
話驚抽後算賬
你擔心比老細鬧
我明白
我體諒
---
前線嘅中學生
暪住老豆老母上街
翻到學校要面對d藍絲
罷課驚追唔到學業
罷課驚被老師鬧
罷課驚被校長抽後算賬
佢地前線係前面流汗流血
面對10年嘅刑期都出黎
---
我求下你地可唔可出黎
同班學生一齊
陪著班學生
夠多人唔使驚
---
同埋如果你係擔心學生學業
試著去解決問題
唔好解決提出問題嘅人
---
目前方法有
放學補課
放學補習
搵learning material比學生當功課
---
今日你大佬係你自己
唔係教育局份指引
---
幫推！
---
你甘心比一d比你年輕十年嘅學生
背負住比你沈重嘅後果咩？

p牌仔推文

求下幫手推
冇老師嘅力量
中學生好難罷
求下你地
幫下手

Push

自推

推

push

P牌仔想借個位

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

老師留名，雖然我教初中，班細路非富則貴，佢地罷課機會低，但只要有一個罷課，我都會盡力協助佢追進度！！！老師唔罷得，但學生可以！

如果罷課，我寧願留守教育前線，每日教多60個young minds，多個平台討論。

推到比老師見到 良知呀
企係雞蛋個邊呀

幫手同多d老師講
同埋可唔可以搞
聯署，網上公開學習材料等
起碼可以說服到更多同學罷課不罷學
同埋家教會都係

推！

撐罷課

我覺得老師唔應該罷課 始終角色問題

唔係要佢地罷 教佢地填份匿名問卷都話驚
可以匿名提供教學材料
罷課不罷學就係咁

佢地講到自己好support
結果咪又係咩都唔做
失望

良心教師呢

有一日玩中聯辦，我見住一個細我幾年12歲嘅細路渣住個垃圾桶蓋整嘅盾牌行到最前。老師呢，你藍絲你唔支持我okay。但呢一刻如果有老師係support呢場運動，點解咩都唔肯做，身為老師，你係要成為學生嘅指路牌。搞罷課搞到我地咁迷茫，你話因為身分敏感連匿名問卷都唔肯做，你係暗地裏推緊班學生去死...

今日中學生集會

老師們真係好需要你地幫手啊。學生平時已經走得好前去保護我地每一個，嚟到學校就到你地保住班學生，你地可以令學生罷課不罷學架！